毒撚嚟講，一個人打邊爐、一個人韓燒，定一個人唱K 毒啲

其實我想試下一個人燒嘢食

一齊食ok?

全部做過sor

1個人打邊爐經常試

唱K而家應該都冇咩人唱
想燒嘢食時又唔想搵人陪
一條友去又好似好柒，除非一條友去camp時埋燒野食

果陣流落荒島都打左幾日魚燒嚟食

1個人打邊爐其實冇乜問題

全部做過晒

未試過一個人唱k 其實好爽

其實唔爽

一個人做手術

試過

如果識得透爐 我都想自己燒嘢食
應該會好舒服

一個人去主題樂園

透爐好簡單咋喎

我成日一個人睇戲

如果係日本D K，係真係爽，唔洗同人輪流，可以自己唱晒佢

一人邊爐/一人韓燒, 有另一種爽
一班人吹下水飲下酒就熱熱鬧鬧
一個人可以睇住片煲住劇咁食都唔錯

好想一個人去多次旅行
真係好free 隨心所欲

一個人去廁所

輕鬆

想試下一個人食自助餐

之前同個friend兩個人去燒
透到得返一粒炭精都唔得
見到人地個火好大 問佢地可唔可以幫我地透爐
個叔叔五分鐘內搞掂 好多謝佢
明明去之前上YouTube睇咗好多條透爐片

有次見過個男人一個人食放題
又有次見過個女人一個人打邊爐

試多幾次啦
真係唔得嘅問人拎舊燒著嘅炭借火囉

一個人打邊爐邊間好？

一個人做愛

我差不多個個月都做頭兩樣
唱k是沒興趣自己唱

燒着咗嘅炭擺炭陣嘅中間
啲炭就可以起到火？
講起燒野食就好想食

打飛機

一個人韓燒有冇邊度好介紹？

買咗部k返工廠個劏房倉唱
一個人旅行
一個人打邊爐
一個人韓燒

有舊燒着咗嘅炭其實就即係已經起咗火
其實透爐好簡單，大舊炭放底，長型又薄嘅炭放面
下面嘅空位放炭精或助燃物，例如撕到一條條嘅碎紙
最緊要留空位俾空氣流入去

一個人睇戲最舒服， 同朋友女朋友睇又要遷就， 完全享受唔到睇戲

即係其他有問題？

試過一人韓燒，完全ok
係啲嘢食唔晒，因為係固定一份咁上，唔記得一開始叫佢俾少啲

一個人打丁

睇戲好basic啦
有啲戲係要一個人睇，亦都難搵frd睇

其他我冇試過

喺韓國試過一個人韓燒
仲試過一個人部隊鍋

一個人原來都可以盡興

我睇就腳咋
冇食過好好食的

韓國有啲餐廳唔俾一個人入

係，同埋有時心血來潮突然想睇戲

經常啦~

其實都幾多唔俾一個人
入去時要問清楚

我覺得好正

燒肉多數唔得
試過一隻雞又唔得

我試過一個人燒鰻魚好正

歧視毒撚

同埋佢地啲野大大煲二人份起，根本預你要一齊食
即係你一個人去酒樓叫餸食飯都好難咁
不過香港唔會唔俾你一個人入、一個人食一隻白切雞囉
理得你咩

睇戲其實應該係個人活動
因為完全唔需要交流
溝女另計

有啲戲完左會想搵人討論既
但睇既過程中自己最好
有時同人睇完都會自己再去睇

想試好耐
但覺得排隊個陣好悶

cafe de caro, fairwood

一個人去冰島

一齊ok？一個人太毒 唔敢去

Shabushabu果啲任何一間都ok

上年生日去過
612後水靜河飛完全唔洗排隊

韓國人覺得一個人食飯
自斟自飲衰三年

好on9即係一個人食一定要外賣？
咁一個人住果啲日日搵fd食/自己煮咩？
去日本呢方面無障礙好多

你講得無錯
佢地覺得放工唔跟啲前輩飲酒食飯
證明你唔撚識做

毒撚不能生存

全部做過

原來係咁
多謝巴打

我話你知，除左韓燒我係差少少之外，打大佬嘅我全部試過...

韓國餐廳我自己一個入去食，韓燒都試過但入去唔係燒嘢係，食套餐!

唔係點掛起我呢個id!

少左大量大陸客應該都係正常

未試過你又知爽

鐘意唱歌嘅真係好爽

香港邊到有得一人韓燒？/燒肉

好多都可以一個人喎應該
牛角都得啦

宜家唔知
以前問過幾間都唔比

係咩我咁多年未試過被拒
不過我多數lunch食
可能關事

打去問下囉
而家限聚都係二人
佢都係做少一個頭姐